咩叫特首炒飯？

閪炒飯

silly name 所以答案係李斯!陳國邦!

叫嚟試下係咪真係西炒飯

邊間嚟
G持

ip都唔洗check

油炸包大人，好靚油炸包龍星呀

攪到其他特首都要比人炒

西炒飯

真係同特首一撚樣,
無料到

IP都唔洗check

btw係苦瓜炒飯，不過有時無苦瓜會轉其他